出街戴口罩啦屌

你哋唔驚我好撚驚啊

咳咳 呢排天氣乾燥 喉嚨唔舒服就咳兩聲啦

今日出街都係好少人肯戴